Deliveroo 步兵之 40 食屎啦,羅家聰

Deliveroo Walker FAQ

Q1. 點申請做walker?
A1. 未食藥？ 有咩自己問車務部啦

Q2. 有冇得揀做邊區?
A2. 你唔做大可以唔做

Q3. 人工幾錢?
A3. 第一日係到做啊？ 我問你啊

Q4. 幾時同點出糧?
A4. 同上

Q5. 點報更?
A5. 有咩自己問車務部啦

Q6. 點踢單?
A6. 你唔做大可以唔做，唔洗當我害你

Q7. 返工帶乜?
A7. 第一日係到做啊？

Q8. 點樣轉區？
A8. 有咩自己問車務部啦

Q9. 係咪一定要用保溫袋？
A9. 你唔用大可以唔用，唔洗當我害你

Q10:爆POST點算
A10:1001條友開新POST

唔係話唔歡迎車手留言
係之前有班車手屌步兵話搶單,踢單

理性分亨啦

原來開左po岩岩我又開左可以ignore我個po

岩岩番左2個半鐘
極速片車

唔知幾時先升到上去11
想拎埋晏就更

今日午市一好天就做義工

個名起得好好
一見到要上山就會叫佢食屎

LM

想問下有冇師兄試過冇攞袋 然後餐廳唔畀外賣？

踢得太多閪單
俾app問我洗唔洗休息

有2個post

踢五次就會問
Stay Online

唔係講笑 我第一日返果陣咩都唔識
以為係單就要做
做第一單果陣行去個客度真係三公里
最後 CS 仲打左幾次黎關心我

有,踢單
落雨咪拎囉

睇佢D字就知係臭西嚟

步兵做三公里真係行咩...

步兵做遠單係叫你自費搭車 冇諗到你真係行3K

已經好過好多真義工

拜託幫手做晒啲單佢 我平日最憎有單

盡做架啦
頭先40分鐘送左3單

又做義工

今日中午射左波，又跌左落17:00

我83/17/9 落大雨踢晒啲更落5點
要做返好數據 唔派單自然好

係，今晚冇單食左一個鐘餅

義工咗4個鐘羅家聰，食屎啦

咩係餅
新手第5日返
夜晚4個鐘得個開字

係咪一定要兩舊水買佢啲裝備
買完都唔用嫁啦

可以問人借

3月尾申請左做步兵，琴日收到email 要簽約同收集文件，之後又要審核。

有冇巴打知仲要幾耐先約簡介會？

更新app之後到而家無再收過單
共3個鐘無單

我上個月申請，等咗三星期先有簡介會

真係有ching行上山？

我見有人帶熊貓袋上去

而家佢叫我上網買
之後送去我屋企
好似熊貓咁自己區拎唔到更咪仆街

放心，係仆硬街

戶戶送香港總經理羅家聰接受本台電話訪問時指，雖然新型肺炎疫情令外賣平台訂單增加，但本港首季有逾1000間餐廳結業，佔全港5%，情況令人擔憂，保守估計全港每月維持約4-5%餐廳結業，結業潮對外賣平台會有影響。但他認為，疫情會否令平台上的夥伴餐廳汰弱留強言之過早，因為疫情對大小規模餐廳都有打擊。

羅家聰說，戶戶送自2月起推出紓困措施，為合資格餐廳減免一個月5%佣金，同時為平台上獨家合作餐廳提供4星期延遲付款計劃，期望減低餐廳營運壓力。至於過去數周推出外賣自取，目前已有3倍增長，鼓勵不願支付運費的客人加入，帶動業界收入。

他認為，疫情過後未必會出現爆發性增長，但市民對網購態度改變，加上目前香港外賣滲透率只有近10%，即大約70萬人使用過有關服務。他指，上月活躍客戶平均單月使用4次外賣，比起3-4年前平均的2-2.5次有增長，但對比包括倫敦、紐約、北京等成熟市場人均外賣頻率達15-20次，香港仍有很大空間。

提到戶戶送在疫情期間撤出台灣，羅家聰指，公司較遲加入台灣市場，當地競爭激烈，因而希望將資金投放其他市場。他說，香港不受影響，因為公司的市場份額達50-55%，強調香港市場競爭雖然大，但有信心其外送服務吸引客戶，而非靠打價格戰。

咁癲睇距離應該得38-40

之前舊制就上得山多 而家見親都係秒踢

食屎啦家聰

肥左

番咗兩三日，想問下大家等幾耐先會踢單？

睇張order有啲咩
睇個場多唔多人
睇個樓面點答

米線..有米線以前既野都踢
3個字未有.踢

頭先等左pizza hut 20分鐘，間鋪冇咩客，出左差唔多10張其他外賣單都未到我，我唔踢單直接返屋企好過

三哥就係

我頭先係去西餐廳，嗰客叫焗千層面，等咗3個字

係咪見焗嘅嘢食就應該踢，我等個千層面等咗15分鐘

要焗嘅全部都要等啦，pizza hut/express 意粉屋呢類有薄餅焗飯焗粉去到冇，問一問等幾耐
超過5到10分鐘踢啦，尤其星期六日通常都好快有第二單喺附近唔使等，依家8點半已經冇單

3個字,我上次等米線半個鐘.....唔係個客近都唔柒等

焗,PIZZA,自己舖頭多都要踢
袋,熊依類2奶仔,你係老細都唔會出先
緊係做左自己客

今晚又做義工
其實多唔多新加入未搵錢先課2舊俾羅家聰

FD講佢今晚0單,但見到拎住保溫袋有單
我諗應該派比新義工先

緊係比d甜頭你，先會繼續做義工

佢做,我食補底
互惠互利

食餅

你做耐左就知邊啲餐廳出餐耐就踢得架啦
或者睇張單係咩野食

得飯市果幾個鐘有機會拎到
開埋通知都耐唔耐有幾更拎下
不過都係冇單
今日十一至二同六至九都唔識響

舊年免費果陣攞左，果日唔喺屋企
去佢地倉拎
之後有個女人可能預我唔做，打黎閪左我幾句

步兵係咪自己有保溫袋就唔洗買佢地套裝備

想問吓出糧係唔係一定要扣5蚊唔會自動過數？

每兩個星期四出一次，你等錢使先要俾5蚊即刻用

快d出糧啦

唔洗

TP 又無單。。。

但我無反光外套

又俾人呃咗落街做一單羅家聰DLLM

做咗一星期先賺返果$200 Gear 錢
啲單少到呢

呢架新制係咪完全冇補底？

利申：以前係舊制

我落街等左15分鐘譚仔跟住踢單返屋企

無啦

好奇一問.新制點會比人炒?

係咪hold單太耐呃出席率呀

打錯字.點先比人炒先岩
我冇事
唔hold單,唔岩就踢

袋算好，唔放更唔派單由你自生自滅，同炒左冇分別
熊就會屈9你冇9成接單，正一仆街黎

明明係個roadrunner on撚9成日唔響，但係會入埋你數話你miss單

2個半鐘又做義工

我都冇事，新制都會炒嘅咩，踢咗已經大可以唔做

個q&a要黎做乜鳩 inferior complex?

聽過FD講咋.成日補底,有單時唔接會比人炒

新制有保底？

新制繁時有，新新制冇
呢幾日食咗成幾百蚊餅

新制任踢ga wor

係咪要下星期先有糧

又到出糧日

出糧呀!!!!!!!!!!!!!

仲未出糧

而家真係冇6點都唔出糧

出左糧但個新人獎金得$200
有冇ching記得點攞$400 我唔記得左
整係記得有兩個新人scheme

中銀未出糧...仲係處理中,,,

痴線個半鐘無單

點拎仙人獎金
利申 今日第一日番工

會
單車啲單遠好多

係,以前做單車
未接過近單

報步兵但用單車會好d？

係.單車人工同步兵一樣

我好憤怒呀今晚又冇單 留力做嚟緊四日

15單先得$75仲要8成接單率

雞碎咁多我快快手踢完做多兩張35單已經有啦，更何況我區冇獎金

中午3個鐘
晚黑4個鐘

紅日我都冇單唔多睇好

想轉車手

我都預冇單，最好唔好派俾我

入黎之後頭4日wkd做夠20單

其實咩叫義工

我都係9up跟呢度d人講
我諗係新制冇底薪又冇單果d掛

如果你會鐘意渣電單車
或第時唔做delivery都會養住部26就去考啦
支持

我考果時都冇諗過會有衣家呢日
終於部26同個26牌有d用啦

隔離冇90%接單計20蚊，果啲先至係義工
我就做左一次
唔會再做第二次

20蚊仲要行到身水身汗
即係你玩埋我個份

熊真係越嚟越垃圾
上個星期開始唔俾你睇距離 你一係自己計
而家開始張張單都遠到閪咁 再唔係就要等廿分鐘 張張單都要搵耳筒 嬲嬲哋自己踢晒佢算
廿蚊就廿蚊

20蚊
叫班打手自己落場送
喺連登扮工浪費左佢地

新人個200幾時出?

WC 1200-1400 白行兩粒鐘一單都無，重要搭車出黎車錢都蝕埋

做咩唔做自己屋企果區

屋企偏遠，點都要搭一轉車先去到步行區

講真 真係改到先講

我們知道在餐廳等待的時間超出預期是令人十分沮喪的事，也知道雖然我們嘗試與餐廳合作改善這情況，有時候還是無法避免要您長時間等待。送餐專員在餐廳等候時，不但浪費了您們的時間，同時會為繁忙的餐廳增添更多壓力，亦會為顧客帶來不愉快的體驗。在接下來的幾個月，我們將對您在餐廳的體驗進行一些更改，以便您更快離開餐廳派送訂單。我們希望盡可能讓這過程無縫接軌，請您耐心等待。我們期待與您分享進度。路上小心，戶戶送 Deliveroo 團隊

出左通告就當做左架啦

冇餅？

冇單就唔使出糧唔使俾獎金羅家聰又贏

年頭先轉會, 乜都無

慘唔開熊爸？

熊成日俾人當狗咁撚, 不了
又唔係正職, 搵間自由啲既算啦

香港好似new york 咁有單車線就好。

tko:
1130-now 2單

20蚊我係屋企訓好過
加埋熊最近冇優惠
貴成30%以上,好多舖頭外賣自取做緊85折

同你一樣,好彩係可以上線

米線個班一定唔會理,

依度目前都係任踢架喎
好彩班友冇吹奏袋

土匪雞翼：WFC

其實袋除咗少單過熊好多之外其他措施都比熊好依家對手好似唔當員工係人咁利申tin shui wai 單車雙修

係 起碼個apps 同系統真係user friendly 先

想問吓巴打繁忙時間係邊段
6-8我知
但我想知晏晝12-2係唔係？
因為係舊制所以想知返朝早有冇底薪

一至五 12-2 7-9
星期6,日 12-2 6-9
紅日好似冇分別

朝早係冇既.

6-9 一張

有兩個轆真係唔同D

呢樣真, 袋個個apps先算係俾人用
隔離會個apps垃圾到

11:30-now 都係一單

真係送餐多過叫餐 home gym出糧

返全日都係得一單咁sad
聽晚都報左更, 唔知返唔返好

新加入一個期限入面做夠唔知幾多單, 介紹你個個師兄會有獎金
但唔知介紹步兵有無份

Mo 車手only

全日派左5張單左右

聰聰用心良苦呢兩日一張單都唔派俾我
成功坐喺屋企上返3點報更

落左5點多謝新義工接單

有冇ching知報咗更之後，幾耐冇online當你缺席

其實坐定等同行黎行去等有無分別？
定今日真係無人叫野

我坐係屋企等就經常都係果兩間，但落去又未必有單，見啲師兄拎住個袋行黎行去就知無單

噤今日我認命，搵個位坐到2點算

之前都落咗5點，嚟緊個星期得一粒鐘一日踢L晒佢保數據

屌喺商場鳩行

dllm wkd 10單都無 仲講20

點拎400獎金呀 都無單

今日1130-2230
單接單岩岩果3個鐘全孖單
辛苦死我咩
車手真係唔一樣

叻啦

見唔見到標題寫咩 去車手鋪圍爐未

跟屌你老母琴日又係咁
5個鐘2單
今日3個鐘1單
屌你老母紅日去哂踩車行山呀？

明明上星期紅日仲係撚咁做冇停過

想問
返10個鐘但得2單 會唔會影響個stat

會

點影響法
唔係我唔做 係佢唔派炸喎

我係stat果到睇唔到話平時一小時接幾多單

全部出晒街無人叫外賣

袋鼠冇影響就係得三大項，冇單仲計utr 得閪熊咁仆街

未係囉 等我仲以為好似閪熊咁仆街
又唔係我唔送 係佢冇單比我

上晒山去咗離島郊遊，冇錢嘅屋企食營多啦

睇怕好快又要叫番外賣

應該好耐冇更新過
依個應該最update 上年email嚟

由9月23日（星期一）起, 我們將更新「出席率」定義：需要在1小時的時段內已登入及上線最少12分鐘 ，而1小時30分鐘的時段則需要上線至少18分鐘（例如11:30-1時）如果您在該時段中接到最少2張訂單，就需要完成派送最少1張。（如果您在您的時段內接不到任何訂單／接到少於2張訂單，只要您上線最少12分鐘，仍然會被標記為「已出席」。）屏幕維持在「在休息嗎？」的時間不會計算為上線時間

沒有達到以上條件的外賣員將會被系統視為 「沒有出席」。

我直頭住商場附近，但啲單都係比車手，咁佢竟然幾時執

靜撚到拍蚊
5.5個鐘2單

我雙開 對家都做咗四單 袋一單都無

我都雙開
袋2單
對家6單
1045到而家

真係on9有單即刻比車手
一單至少$50
羅家聰其實識唔識計數

上個月單量 同上個禮拜 同今個禮拜 三個世界嚟⋯⋯

上個月做左幾日就1500啦
今日同琴日全日+埋得105

緊係比車手啦 如果唔係人地點係第一組揀單呀

但我車手d單堅遠
唔係可以步行踩單車去到架wor

我試過見到車手單係樓上樓下
車都唔駛郁

理論上做咗1單，其他任踢？

未試過有就好
平均車手單3-4km away

請多左人爭食

咁出席淨係有冇人工先

都冇咁甩皮甩骨架 完全冇單

大把近單都比車手優先拎
真係車都唔洗開應該你個區問題

依家連更都冇,之前又9UP放大量更

有撚用咩 都冇單

袋真係痴撚線 4日weekend今日第3日 先做左7單
聽日返歸抖算啦

唔怪得咁豪話夠20單有400啦
原來預左你班人根本做唔到

車手咪做到
佢個algo根本要rework 1.5km內派比步兵
成日見到2轆送啲地方同步兵無分別

今日第2日
第12個鐘了 先得3單

我都係，琴日5個鐘2單，今日3個鐘仲係0

接到咁多更又點
冇單比你呀 吹咩

我屯門
冇咩部兵單可能

等左成個鐘
岩岩5分鐘內射左2張閪單再接1張
明明好撚多單 唔知佢個派餐系統點寫

邊忽多
12個鐘響左我5次炸喎
接左3張 踢左2張

我都係屯門，其實屯門d野食一係近到自己落街買，一係遠到要車手先得
轉區有無好推介？

就係唔撚知佢點派單

仲話接20張多400
接到1張都西利

屯門步1130開到而家未響過

我TM車手
車手黎講幾好
步兵應該區區都差唔多
人太多，單太少
步兵其實冇得玩

開左成粒鐘一單都無

今日3個鐘,補底GET

其實補底都好，仆街新訓制完全食屎

收左個客25蚊運費，緊係搵車手送啦

今晚1800-2000 WC又等食屎
出咩bonus丫，正正常常一粒鐘俾返2-3單我好過啦

閪熊 1830到宜加已經多過袋全日加埋

個app 壞咗？

係
仲話1800-2100 食撚屎啦

瞓過龍冇餅一個鐘

冇響過
今日1130到而家2張

聽日仲有機會

明明上個月都好地地，復活節呢兩日返真係浪費人生
踢鳩晒聽日後日啲更好過

踢聽日有penalty
後日諗緊踢唔踢
4連紅日諗起得10張內就射左精

我餅都無得分，重驚佢個penalty咩

我一張都無 兩點幾開 中間斷咗一個鐘 做咗兩個鐘熊五單 而家返歸食嘢算 屌

轉會做熊啦，係到on99等都唔知等乜

我諗住拎400迎新 結果
上星期仲好哋哋

唔想1700先揀

紅日冇 今日深深明白到

雙開緊
不過熊都係閪架喇 冇單真係可以完全冇

聽日如果有人要射馬鞍山袋既通知聲
岩岩無啦啦1鐘4 宜加差9單

6-9 三單，得返d餅碎食

袋鼠不嬲任踢架喎！點解仲會有人問

出席率還出席率 人工還人工
係咪真係咁難明？

有餅表示唔會踢

有更冇單有餅，我希望可以維持一萬年

午市 110碎 51
晚市 165 碎 108

無單就搞餅師

食得幾耐得幾耐

新新制又唔派單

養26一日成本幾多？

牌費加保險3000有找幾百
油費0.3/km 到
車就骨位免費
我自己村屋就26 46都泊正係自己門口

如果你話一日
應該只係油費係成本
做一日1130-2230全日應該
用左$50-60 咁上緊

不過衣家考26有排排期
我好多年前考

26果然係唔同D
D單派撚哂比26

想問
升第1組 係咪要peak period 做到爆哂先有機會 姐係多過12單

（步兵係咪冇機會）

步兵撚狗咁撚

嘥鳩氣啦
今日做mk接左張車手單
見係火車站新世紀隔離以為好近
點知原來拎左餐去到先知係嘉道理道最督個位
仲要俾sys話我outzone

今日熊單數又嬴
袋除左落大雨個日爆單
其他時間食左屎

呢度有幾多個唔係雙開

明明見餐廳好多袋餐等拎
但就係唔見派俾我

車手優先㗎

我睇返record
29號星期日我返左3小有10
琴日7小2

比哂車手

姐係步兵係冇可能？
1500揀更屌 星期1-4 13-2000全部冇鳩哂咁濟

由以前開始都係咁
車手為主
步兵/單車幫拖

100 0 12之外仲有返好多先容易keep住11點
有排返得多跌到97 0 12都仲係11點

有餅就食，想做單就做
大環境繼續係咁呢啲吊命工都唔捱得幾耐
到時搵邊個加運費叫外賣
依家更加唔好話考牌出車啦

見到最低個行寫做車手會優先攞更
hea做算

好做

玩得冇得玩
好過拎綜援

依家同之前舊制一樣接近尾水似想改制度，舊制車手都收警告預備郁人
請多啲人舊制新制收水搵義工，26新新制冇單仲大鑊
呢啲公司好市都蝕錢，個市差都唔知捱得幾耐
餅有得食好食

我都返唔少
屌 根本就好難攞
1-4 平日冇哂更 屌

我 100/0/12 都係 15點
睇嚟1100係車手先有可能得

26我果區還好
單接單冇停
新新制快手有時仲可以搵多d

1-4平日冇撚哂d更
姐係步兵得星期56日係需要開工

少時不努力 大時無26開工

屌我果時考都係因為鐘意電單車
都冇諗過會做delivery 不過幾好玩真係
我架車一睇就知係玩樂型
停親燈位隔離個個26師兄都話
你架車好靚wo好少見人拎黎做呢D

做埋呢一兩句月都唔做
暑假好閪熱渣老電

小妹得46
想要26

上兩次落雨我都用46送

食餅師

有冇圖睇下

3小2

想問有冇人知我可以接受到幾多範圍內既單？姐係餐廳同我既距離

唔想蝕住做

袋係咪就執
完全冇單

3小4 宜加15單
得返3個鐘更 係咪19單結無新人獎既節奏

唔會蝕既都
上次一單平均$60 連孖單果d
如果計番每單油費$5-8 *$1.5/km計
咁大雨豪比佢啦
我Tesla 同26差唔多油錢

我步兵帳 上得46泊得車我都到左

tesla都唔洗油

我完全放棄左 今日熊做到腳斷 袋冇郁過

好多後生仔女幫佢做義工，見到心痛

復活節假袋鼠都唔知食錯咩藥小單到佢...

一有圖就自爆

我想知咩樣呀

做熊貓咪好囉，入袋鼠冇單嘅

想問舊既新制補底係點計？好耐冇返唔記得哂

太多義工9衝

復活節假期嘅繁時到而家都仲有更攞

好多新人諗住放假多人叫外賣，做完頭兩日開始覺得伏，掉返晒d更出黎

有冇tko朋友？ 今日情況如何

記得上年佛誕我仲係舊制做咗兩三單就收皮返屋企，報咗成日收足錢
放假多咗更放唔一定多單接，更何況呢啲時間自己煮慳錢好過

等星期二去尖咀開午市好過，都係平日好做

屌你老母3km都係得37.5

點解派單俾我呀，3Km46蚊屌你老味羅家聰

我仲係舊制時,試過全日冇單一日收600度
新制應該仲頂到2,3個月.全面CUT既話
真係未必會做,日日出去睇運氣
冇野撈搵份保安好過,起碼有錢收先
依3日都0單

7點咁高危就唔好ON啦

以加保安牌d堂排到6月排緊

咁痴線人多人工又會扣

本身更都冇拎 拎返尋晚瞓過龍冇咗個繁鐘

星期5 7小2
星期六 9.5小4
星期日 9.5小有6 （1800-2100先開始識響）

感謝您提交您的資料。您的資料正在審核中。

想問下收到袋send既email,通常等幾耐

正常六，日反而好過公眾假期六，日等睇佛誕又係無單

之前冇咁多人時十月中申請十一月底批，依家呢就自己唸下啦

我上兩星期申請車手就第二日已批，步兵聽聞且兩個月

都唔夠車手

我都差唔多...睇嚟今日又係白等

今日都有響下

你tko邊個站？

坑口

你真好彩 我寶林啲人出撚哂嚟

有響下炸
但都有閪單

師兄留個telegram吹下水？

上返3點即刻拎返晒星期六日繁時更,落5點真係死撚得

但下星期一至五每日只book到2個鐘...咩料

你新仔?新仔有2個鐘算好啦,舊人做開有每週申請扣起一大部份更份
啲繁忙時間星期五六日基本上唔使搶就報咗,只係睇一至四有冇報埋

點先叫新？我做咗就嚟三個星期了 :( 都係三點先有得book

步兵3點拎更應該係極限

我3點同5點都拎到每日大約4-6個鐘更

咁正？你邊區

hkkwt
以前每日得2個鐘

我呢2個每日都算多鐘 係下個星期先book唔到咁多

3個禮拜算新啦，唯有開通知等人放

1500攞慣左得56日 唔齊更
1-4冇可能

係呀 等運到 呢幾日有鐘都冇單 一尻樣🤣

有更可能有單，冇更就咩都冇
袋鼠呢個制度某程度保障到做開嘅唔會俾新人搶晒啲更，係新人辛苦啲
閪熊新仔快過班B3 B4同B2一齊仲唔公平仲衰

咁唔算新人嘅袋鼠係咪都係三點先有得book下星期 如果係嘅話 其實都係同新人冇乜分別ga ja wor??

係冇乜分別 一車車三點都一下打爆晒，以前開晒每週申請預先拎咗嘅先會易啲拎更

我諗係得電單車手先唔會book唔到更 單車都應該一尻樣？

想問地圖上啲紅點係咪餐廳位置？

ys

thx Ching

其實下午茶無咩單
袋準時12點前1點後無單
我地呢啲義工拎黎都無用

晚市兩粒鐘完全無單

有時一點後都會有一單咁囉🤣🤣🤣🤣仆街囉 唯一收入來源都收埋皮

師兄邊區？

啱啱有個外賣仔吹幾時先得，個waiter話你屋企煮飯都大半個鐘啦

個app都好閪嘅 如果跟佢個estimated food ready time就仆街 試過準時去 等咗半粒鐘 好心佢哋搞搞佢

想問下如果我轉單車會唔會多啲單，屌佢老母0單

轉foodpanda

我都想知😂😂😂

上個月已經上網申請咗啦都仲未有回覆

唔會 距離只會更遠

有冇師兄有興趣留個telegram吹下水 平時冇單真係好撚悶

落左5點,冇咩更
又話大量更既

咁我咪有單囉

SSP
臨尾做返1單

信連燈仔一成都死
上星期5點每日得1/2個鐘已經唔對路

唔好為咗推薦係咁叫人入嚟

已經玩撚爛咗啦

爛撚咗啦

爛撚咗啦

點解咁講？

無糧出仲入黎做
隔離post已經屌晒鬼

咁仲有好多未有人湧入去ge

荃灣晚市得一張單

我意思其他公司

單車可能好d?

Zeek Gogovan Lalamove Call4Van ?
Pickupp Deliveroo Uber Eats Foodpanda
隨口都一堆類似

fuckupp 鬼做咩

$2 扣埋 平台費

咁咪其他lol
我意思好多選擇

Fuckupp
2一單個別je

官方自己講架.睇死佢冇單自己收返

個陣真係唔知架諗住一報就報哂2間啫 做袋算啦依家

SSP一向都係冇單
但係唔知點解成班傻仔搶住過去做義工

foodpanda千祈咪報單車兵，少單到仆直。我用單車送步兵

有冇袋鼠嘅步兵係可以係星期一1100下星期更？

近排新仔個rider id已經去到37萬多人到

依加仲有冇底薪？

冇啦

岩岩出個陣試過一日冇單都袋足人工

幫佢送深喉唾液樣本囉 $100未扣20%

冇用假GPS,冇單關我撚事
有都要望下岩唔岩
新制仲係任踢

係人都做得，再加上咁既時勢

利申 35xxxx

大慨幾多？

5 6百

一日有五六百....? 依家一日做十單都係三百五 屌

$55由朝做到晚咪有

做左十日既車手

唔錯

以前嘅舊制瞓喺度收錢，唔係講笑
做一單兩單又坐喺度
依家冇啦

步兵表示 車牌都冇 想做車手都冇乜可能住 師兄真幸福

好多孖單？17單有1095？

步兵表示 想考牌都考唔到，運輸處考牌排半年

買部單車行少啲路算數

屋企細，無位放單車，見有人用滑板送...

我有呀 但驚一唔好彩仆街🤣

琴日禁左機申請步兵，想問要幾耐先可以叫你去做？
利申：以前做過

滑板我就唔識，滑板車我就有諗過，但無手拎袋又唔敢掛響扶手，一陣俾人撞一撞就仆街

最少一個月，等email

過隔離熊貓會唔會快d

仲大獲，要自己搶講座位，但你永遠都搶唔到

利申：搶左個半月都仲未搶到

咁岩有啫

有3-4單孖我記得

本身26就係要等勁耐，勁on9

洗咩，臨完餅前44分派單大絕

好想幫佢含

tko嘅師兄今日咩境況

屌步兵完全乞食
半個月得千幾

我果陣喺枱底

屌，7單做步都係得245蚊

岩岩6-8 hea做兩個鐘
步兵其實係搵笨7既
隨左你呢排手頭堅緊同
堅冇其他野可以做，唔係所有外賣app
既步兵都係唒9氣
行咁辛苦先三十幾一張單
你做埋我果份
做其他野好過啦

步兵單單都35蚊多0.1都冇，好悶，車手起碼有唔同銀碼睇下

睇黎師兄唔知點解步兵搵笨7我地仲要做

依家有其他嘢撈邊有咁多人撈步兵，以往都冇咁多人回Post

依樣真,單係飲食業依班就成堆
諗住今年學門技能,都停左請人

滑板車/單車冇尾箱都可以用大背囊，如果你有買嘅話，以前係送嘅
其實幾好用係大舊同熱，以前免費仲有保安問個袋使唔使錢，我話唔使鍾意上去登記拎幾個走買餸一流
不過依家冇單買滑板車就慳返啦

做之前: 月入5萬
做之後: 根本就冇單...做STAND BY 義工

何不食肉糜

小弟住個度周圍好多屋苑 平均十分鐘做完一單 如果係送去自己個屋苑五分鐘都得🤣睇你住邊都好緊要

一環扣一環遲早外賣都死埋
有排衰㗎啦，襯有時間學多啲嘢啦，唔係仲蝕得勁

邊區咁正我九龍灣除左譚老伯有時孖單外好少有

更係知啦
不過覺得你地唔抵好似比佢地搵笨咁
又見到你地講張張單都+1.5km 遠咁
想行死人咩

有咁近還好
見成日po出黎果D都9萬里咁遠

你做邊區

垃圾袋鼠想學英國咁自由上線
補底師準備食最後補底

求推薦碼

話咗有得食好食 可惜UBER咁頹,大家都燒錢隨時ONLINE唔係冇得爭

每天都食緊,只係依個時勢想食多幾個月
袋鼠旺市都冇單,鬼撚同佢做咩

擺明等緊轉自由接單

邊到有資料可以睇？

自己上google london deliveroo zones map

我TM

即係舊制就黎全軍覆沒

今次真係玩撚爛咗

如果羅家聰真係搞得成嘅，你班義工自己玩撚埋佢

變咗uber嘅話我先唔理你羅家聰
最基本開工誘因都冇埋，好快敗走埋香港

自己迫死自己

睇嚟真係會轉自由上線....我步兵無端端比我下星期一1100報更 奇撚怪

自由上線啫係點

即係將來有機會以後都唔使再等星期一報更 你幾時得閒幾時就可以上線做order 應該係咁掛？有講錯請各位指正

但咁唔會更加好咩？

但如果報更起碼每個鐘唔會話有太多人上線爭食 自由上線嘅話可能隨時都好撚多人 咁咪仲少單接？如果係咁好似可以報更仲好

不過算啦屌 今日報咗全日更到而家都係得兩單 屌佢咩

應該5月就會轉自由接單
依家開app就有顯示需求
唔需要報更幾多義工都得

唔洗報更，一百個義工搶一張單
餅錢又唔洗比

到時,正式同外賣業講再見
食埋依個月

食盡佢 有更就報唔做嘢被動收入

到時服務質素更差，99%冇單做完一張又99%冇單阿叉都唔做

唔知時薪制有冇影響

仲講，老底時段連續3日派埋晒啲過百蚊閪單

估計會全世界一齊變義工制

到時冇人開工就好笑

一車車咁送入嚟
有20%肯做傻仔就夠

超新手
想問下開工係一定要著佢件衫？一定要帶保溫袋？
平時叫開好似唔覺啲人有帶有著？

袋鼠最緊要係個袋
其他你鐘意啦

睇舖頭定,不過衫無人理

上撚到咩
成日都話已滿

而家佢個aim已經變賺義工們果$200

我哋遲啲真係屎都冇得食

所以遲啲如果自由上線 仲撚會有單比到你咩

而家自由上線又冇左

以前捱個出席率同peak hour就係為左可以早D報更

因為戶戶送，我哋有書讀啦

師兄幾點報更？

我無做啦

幾時係cutoff day
出糧了

有排都未出糧

幾時出 小妹見上次係3號cutoff

下星期四

cutoffday係星期六？

唔係2星期出一次架咩

9號出完23號再出

星期五

呢個真係幾好笑
其實係咪人人都有？
好想知有冇人會報讀

今日聽到有人話無單係因為將啲短單比左新新制氹佢落搭

似係.優先派比佢地

唔撚係呀

明白 唔該大佬

新仔表示冇單
4連紅日前都仲好多單 4連紅日開始冇

唔關事
新新都食緊風

仲叫外賣咩，疫症完咗啦
啲人都落返街食飯囉
得一宗外地感染沒事兒啦

熊都仲keep住有
袋真係食晒屎

之前專登去做
見到幾個新新制有單
我坐足3粒鐘都係0單

小妹新制都係什麼撚都冇

你扮夠女人未

有冇清知點用我個rider apps成日online唔到
小妹i瘋
要用an機online再係iphobe到用

你又知我唔係

今日叫外賣。 步兵扮騎兵
仆街個飯凍晒。 （Uber eat )

荃灣1130-1300步兵 4張單 去到58分仲比單人接

1. 5小0

間餐廳幾遠？

我行15-20。佢行40。行晒成個區。
應該雙修

有一單你都偷笑

想問袋轉車手要有乜證明

車牌，牌簿，預約時間

有冇巴打有推薦code share?

做咗一年Deliveroo cs，你問我答（任屌唔嬲）

廿幾度戴口罩行兩步都濕晒

想問要攞新人bonus 做20單攞400
孖單係咪計兩單？thx

如果你係步兵應該唔洗理，車手限定
如果你係車手就走啦

今日mk幾好喎
單接單

荃灣

免費廣告
羅家沖:多人叫,我仲唔扣人工

羅家聰thx

星期日焗做兩單拎保底
冇保底咪一百蚊都冇

新人點拎200獎金 唔記得左⋯

袋鼠步/單有冇好似爸爸咁有迎新code?

由坑口行去銀綫灣行到腳斷都未到

正宗又越過高山又越過谷

完啦爛撚晒啦
星期六日都唔齊更

你話六日繁忙時間？

依家3點已經變地獄

叫羅家聰自己落場表演
步兵點樣32分鐘準時送到

每日得一粒鐘飯市 做撚咩

得5個鐘，永遠唔齊12

落左5點,下星期1更都冇

咁多位可唔可以答吓，我真做緊功課，想問 foodpanda 一個人係咪一次最多接一張單？ 冇話可以接幾張單順路派咁？

有機會派孖單，唔一定順路

唔去隔離post問？

3點齊每日繁時

唔該哂巴打
我有其他post問雖然唔知你講緊邊個

foodpanda比狗做,有袋做袋呀

一定係山盡水盡.......

想問下 更新左 個app唔識彈人地取消左更既通知比我
可以點整？

請問一般申請咗要等幾耐？

你唔係SET左自動報更咩? 定你係新入行

自動報更就代表有更似你新入行

落大雨又唔加錢

我見你咁講，以為你係以前一路都可以報齊更，咁你做得耐個D都會SET自動架啦，突然間自動報唔到就有D奇怪

落雨係新仔搶更既好機會

搶條撚
個個on足12分鐘+接1單保出席率就熄機
唔會多咗更

一係cut咗更，一係人多咗，依家一放更就更都冇埋，明顯突人索性cut咗
自動報更係未開始報更已經會鎖起啲更報咗部分，太多人報或者減咗人數嘅都係會冇，依家星期日晚市都唔齊
實際上一更有幾多人同時返緊得羅家聰知

CUT更個D搶唔到，應該係人多左

食左兩晚餅，今晚一埋西單

我都想有餅食，每更都接到閪單

30歲中女
隔離閪熊post先見到佢

其實啲閪客閪單嘈咩姐
唔滿意就有骨氣啲 唔好再叫外賣
我就係想啲閪單耐啲先送 咁以後無哂啲閪單阻住哂
我地一個鐘搵100定30
就係睇多唔多依啲垃圾叫外賣阻住哂

其實袋鼠都係因為你大可以唔做先冇人嘈，如果學閪熊濕鳩系統制度咪一樣
啱啱又派張三角形單俾我 張張都係閪單最少有得揀踢同唔會減人工

揾cs投訴啦

紅雨、三號風先會加10-20%

既冇單，又冇餅，入嚟把撚

多謝羅生
今期好多餅錢

車手岩岩出左成皮野

我步兵得你1/10

步兵所有外賣app都當condom
係袋鼠好d叫做有得踢
睇panda果邊d人好大怨氣

收到糧
屌少你一日啦羅家聰

只會每期糧愈來愈少錢
仲要捱幾耐

做panda 仲慘過失業
但個邊車手大把單,只係冇得踢

步兵求優惠碼

家聰哥，你唔想袋質素變到熊貓咁
我真係求你咪再義工放人入黎
班新人已經搶左好多單
單錢你又不斷減
你再減外賣仔人工，我諗你D外賣又可能變晒係地下

呢期apply嘅要等2-5個月（佢話）

聰哥又減咗錢唔好當人唔知
2到3K得50蚊都冇又減咗人工
仲要上埋山愈來愈過份

新義工要2個月後先到

屌你羅家聰你好彩呀
醒起冇計Bonus即刻send返張糧單過嚟
我岩岩仲打緊個email追你糧

今日5小13
有冇鼠鼠車手巴打

Wow,
又令外賣仔有書讀
仲免費幫驗武肺
又派口罩
良心企業

Uber果邊20幾蚊都大把人做 佢逼不及待放曬d新仔入嚟再減錢

收到email有1000個名額免費驗毒
巧感動

聰爺今期你玩晒啦

又有書讀又有驗毒，德政呀德政呀
如果再做好啲本業就更好啦

羅家聰萬歳

中左招仲有2萬比你洗
好返要幫佢做返幾十單外賣,不過死左未必包

糖衣毒藥先恐怖
唔知之後出咩招搞我地

Uber計埋路路賞有三字頭，同埋長單可以claim車錢
袋就

Inactive 2年要重新申請

請問而家係咪咩冇限制區域
想做邊區都得？

係

睇過隔離foodpanda富衛嗰份包埋死 賠20萬
入院兩萬 真係好撚cheap

依邊中招就有2萬真係好有人性

屌做撚咗打手

聰哥又贏

準備出自由login
單錢就減咗之後取消保底填返筆數

自由login 5月出？

應該下半年會有卦

羅生今晚竟然2小4

成個星期今晚最多人叫外賣

聽晚先出動接單
應該會拎保底

落雨姐

仲有路雨賞
張單再+15
Uber除左無得踢(但claim搭車補返)同價單低(有bonus補返)之外
都無咩好屌

tst 落雨都係3小3喳

今日係啲出晒街定驚加料可以輕鬆保底

屌，我兩張義工

7小14
差廿蚊

兩年前申請左
而家先開始做都仲係舊制

唔好踢單呀
唔係立即炒

仲有更俾你都係派閪單啦，一踢就

一張都唔得？
我單車時薪好似50蚊未計單錢

單車仲閪

有冇人有登記優惠碼？

錯過左黃金期
上年係訓住收8,9K,依家你唔送就炒硬
多謝沖哥比我廢左1年

良心老細

瞓住出糧有八千勁爽 依家2到3K已經叫高

上個月得4K今個月更少
冇更

上年試過全日更都拎到,11:30-22:30
0單,600蚊左右
班FD以為我係屋企做廢青唔搵工

Deliveroo真世界級贏家

享受咗咩叫被動收入，原來好爽

做乜膠個app重裝都開唔返通知聲效
搞到我miss單 射波算

恭喜您成為首1000名登記的幸運兒！你將可以得到免費由戶戶送與 Project Screen by Circle DNA贊助的新型冠狀病毒測試1份。在收到測試前，請填寫下方的確認表格以確認您的申請：

屌咁都中

要送返去

點計？415係7單order 野食連運費加埋定係你收入？同公司點拆帳？

全部我收入
唔洗分比公司
你要出架26同油錢囉
我26車手

下，你送一個kfc餐都收50？咁你公司點賺錢？

我理閪得佢點賺錢
都係做呢埋兩三個月等正職放完paid leave
後就做唔9做
可能到一個月玩番3,4日䁠番兩三千

免費仲想點

免費喎
我住好近 送返去唔係問題

咪係.係香港無30蚊都冇人送啦
電單車50蚊都算少

收皮了3點都冇晒更

屌 好耐未試過咁少更

一日一更 仲登記就送錢俾羅家聰使，每個200好過做送餐

好癲 每日得兩粒鐘 想點

突然放大量更
每日都有2,3粒鐘

冇更啊
應該夜晚太少單，佢cut更

TST3個鐘得2單是否正常

日頭都話有返工客
夜晚尖沙咀人都唔多個

我本身都冇,係佢突然放

我都有
多謝家聰

我1500入到去
日日得1130更

有住客㗎
試下九龍站，棉登徑個頭

今日又收1400

即時出糧搞咩過唔到數

而家仲有冇步兵邀請碼

依家啲人咁餓？連1130更都無晒

有無柴灣嘅朋友？好無做？
利申：新手 啱啱開左個戶口

整緊，屌那星唔可以影銀行卡要帳單
一撚早變哂電子仲要唔記得左密碼
有排搞呢樣閪熊就做得好啦身份證銀行卡一幅過搞掂

等咗成粒鐘派張個客錯PIN照計踢單加冇保底,再即刻派多張嚟減埋出席率
羅家聰好嘢

琴日都比佢碎左補底,好彩今日拎返
派埋D山卡啦地方

下星期冇更返啦

我呢個星期袋+熊已經冇更了利申跌組

客錯PIN單都計我踢單搵笨柒, 接完又要同CS講唔啱價,
2個鐘更搭正8點唔上唔落,踢完再派張37蚊當有2張單都係最低工資
唔接落線算數,谷鳩氣

有時地址唔岩心水.踢左都唔做
好多錢咩

中午竟然冇單
不過on唔夠，拎得一個鐘補底

好多義工 我都0單

其實係咪有規定要帶口罩？
岩岩個南亞仔送上黎，完全無帶口罩

係 你真係睇唔過眼就直接線上搵cs投訴

就《預防及控制疾病（規定及指示）（業務及處所）規例》有關餐飲業務的指示，送餐專員的注意事項規例全文政府已於三月二十七日刊登憲報，訂立《預防及控制疾病（規定及指示）（業務及處所）規例》（《規例》）（第599F章），以實施臨時措施應對目前的公共衞生緊急事態。同時，食物及衞生局局長根據《規例》已藉在憲報刊登的公告發出兩個為期十四天的指示，由三月二十八日下午六時起生效。根據規定：如您身處任何餐飲場所，必須一直配戴口罩 您必須先量度體溫，方可進入何餐飲場所內 請您在工作時配戴口罩及與他人（包括其他送餐專員）保持至少一米距離及。所有訂單在領取及送遞的過程都應以無接觸形式處理。如果我們收到任何有關送餐專員未有遵守以上措施的舉報，會進行處分。

屌,7點半又派張仆街單,迫人碎
遠到

我係咁出遠單，唔知車手去哂邊

步兵
11:30到而家22張單

紅日,可能車手休息掛

對腳搵夠聽日唔使返啦

月結主打456日既PT車手
都算唔錯
加埋正職leave老底
輕鬆過3皮

步兵今日2小3仲要係臨最後幾秒派最後一張又遠，算啦聽日又繼續

平時中距離單又減咗錢啦 42 43蚊單變咗38 39
唔係拎保底我都唔做 羅家聰食屎啦

點樣接到咩區

好熱 做兩單頂唔住收皮歸家，戴口罩跑單人都癲

2.5小7，今日咩事

太熱啦,係屋企ON算

本身都熱仲要戴口罩焗住塊面 汗如雨下
不過條街好多單車送餐，點解唔覺熱

新手第一日做步兵
落街送外賣去隔離屋 感覺幾好玩

今日爆單,好彩一早踢左更
太熱唔想做

35 GET

初初做真係幾好玩

堅爆單2個鐘7單不過比早幾個月少咗起碼40

睇黎要出動單車 天氣咁熱好辛苦

個個都咁好彩爆單
我尋日2.5小3，今日3小4仲要係有2張單車單比我步兵做先有，邊撚度有2小7啊(唯一好既係遠單一張成60，坐埋巴士都仲得，又可以抖下)

舊制同新制係condom
日日都要屌羅家聰老母

早就估到,肺炎過後仲打佢工咩
舊制死先

Cut舊制再轉自由上線

Deliveroo向新申請者提出魔鬼條款，透露公司預計未來兩個月內會有特別高的需求量，會繼續招募更多送餐員滿足需求增長，但期望此期間結束時，根據所附協議，行使權利終止與送餐員的供應商協議

有報應呀，琴日2小7，今日仲未有

抵啦,今日0單

琴日咁好生意，今日就咁靜

長假都係咁，仲要今年咁特別又武肺又黑警

係咪紅日就係咁靜

啲人絕食？

隔離熊貓又話無晒單嘅

晏晝同夜晚都0

係咪大家都出去幫襯黃店？係都好事黎嘅。。。

講緊尋日喎師兄
有保底嘅冇單咪仲好，3粒鐘做唔過165或者啱啱好就蝕死益晒羅家聰
冇保底嘅就冇計認命啦

熱好身做掌上壓先有單

應該係出晒去

覆咗拉落嚟先睇到今日無單

7小16
車手表示冇影響

啱啱收到個新袋，條拉鍊壞既
想問點叫佢地換

假期車手食晒啲單七個鐘950基本啦係咪想人讚你勁
完全封鎖是個好東西

今日3小3，靜撚到

個價高咗
唔係平時咁永遠50-52之間

今日靜到

連續送4單圓方上面
想死

有時遠d
單頭有60
孖有110

聽日終於可以屌一手西

你地車手最好幫我食多D單
唔好比單落我手
今日熱到死

落街等左10分鐘頂唔順踢單返屋企
未送已經出哂汗

點解要派單俾我 hea住行都出汗

日頭熱到豬閪
頂唔緊轉左用model 3送
我廢J
晚黑先轉番兩個碌

一樣,仲要係46分先派單
補底都唔要,好鬼熱呀

俾羅家聰屈咗3單 一出商場火爐咁

屌你老母係真唔係呀，點泊車

聽日開始要著返運動衫去送
費事件衫濕晒

我果區D拎餐位都可以偷雞街邊停
最多踢單踢到拎餐位係停到車
送餐果D私樓都有20-30分鐘free
公居屋都有20分鐘
所以唔大問題
之前落大雨都試過幾次

我四季都運動衫送 著棉衫一早重到郁唔到

屌你羅家聰你真係好鬼馬
睇住隔離panda special hour嚟俾bonus
我唔會咁易俾你呃到 最後都係返隔離

於5月3日（星期日） 晚上 18:00 至 21:00期間，每張指定地區完成嘅訂單均會獲得1.2x加乘獎金。

唔好做啦

已拎齊更

羅生又cut更

步兵永續3點，平日可憐步兵俾一兩個鐘
羅家聰生意大好瘋狂cut更

睇佢到時大把單冇人送

以為交銀嗰個

近排天氣太熱,講真唔太想做
人在單唔送

又係每日得一個鐘更

依個都30幾度7月8月點算

就係知你地辛苦,所以步兵比1,2個鐘返
7,8月唔敢想像過幾日都33度

家沖真係照顧周到
到時唔止33度 40度都黎緊

聰哥：辛苦啦同事，放吓暑假先不過冇錢冇數據

tg channel已經8000人

2小1又越黎越多人做，真開心

如需要送餐專員，我們會立即通過電子郵件或短訊通知您，讓您知道您的申請已進入下一階段。

是咪停左唔請人

係
早幾個星期申請都已經話要等2-5個月

羅家聰食屎啦

都未入嚟做已經叫定羅家聰食屎

佢再請人就真係到我地d舊人食屎啦！

車手仲請唔請?

放心車手多多都請，從來都係步兵賤

車手幾好做
做左一個月都升上1100
可以拎大部分更
又有得踢單
個apps 又幾user friendly

有冇保底先，冇保底不如返屋企坐

Tg gp話有人申請做車手都要等2-5個月

今日11:30-10:30 20單 （步兵）

我都想食餅

出糧未呀

岩岩我果區有手腳踩電動滑板車比狗捉撚左

東張西望報完
預咗會嚴厲打擊一排

少單到要出email講

慘
見佢比4隻狗圍住
希望罰錢算啦

電動滑板車起碼衰呢幾樣

無有效行車證
無有效三保
無頭盔
如果冇3同22牌就衰埋無牌駕駛
行人路踩嘅就再加條危險駕駛

不過正常都係罰錢釘牌扣車

點解冇得禁前往付款
幾時先出糧

就算做夠39單都唔會有咁多

今日出糧日喎
公司自動入數 慳返嗰5蚊啦

舊制冇得俾5蚊

舊制高人工過新制好多

早左出糧

上年冇嘢做收8K 舊制茶鐘冇嘢做都有糧出梗係高

舊制39單成2.5k，真好撈

樓下間M記做袋鼠
以後更難食補底
睇怕都係轉工既時候
今日做一單個口罩都濕埋........

個ac咁點

一路拎更,太熱又地點就踢
本身就無更,1日有2更都偷笑吊命咋

一個月得兩三千點吊命

正係夠錢食飯

有收入好過冇囉
上個月開始D更就少左
唔掂可以做住保安先

保安上堂知唔知排到幾時，之前話到6月
我好彩之後都仲有抗疫基金拎頂一頂
仲有嗰一皮嘢都唔知幾時派
依家星期六日都食餅唔頂得幾耐

我只係想食餅
你舖頭都係樓下??
保安早2,3年得閒就拎左

啲舖唔近唔遠，通常800米左右啦除非叫工廈嗰間冇錢都要做，最多慢慢行
不過依幾日狂食餅
保安堂本身想去但懶冇去就遇著武肺
睇外國幾時好返啦，都仲有儲蓄可以hea吓

今日唔知咩事突然1小5，多謝frank 可唔可以日日都可以咁樣

依家每日得1,2更唔食補底就假
今日得1更,ON9

下個禮拜平日得十更

十更咁多我下星期每日得1,2更
想拎都拎唔到

咩區？

而家慘到咁
上年暑假日日返足都ok

係呀,依家食餅仲難左
個FD午市專登做得1單
我0單都係餅
不過佢加左好多舖頭同專登派車手單碎你

平均1個地方有6,7個車手再加無數個步兵

學26啦
雖然而家冇返年幾都咪ff有牌

就算你有心做都無用,我個區3點都係0更
後尾系統放更先有3,4日拎到1-2更
唔夠人搶,比你拎到夜晚1個鐘都冇用啦
不如在家食餅博下好過,袋鼠又唔係多單

我個FD派左1年,今年7月先考

路試？

YES

算快手啦

啱啱又執一更 今晚咁熱沖咗涼冇落去做單
落一落去又要用個口罩

掛算,太熱

碎左,派去第二條屋村
今日熱踢單算

做咗一個月多啲，無一個星期六中午係有單嘅

岩呀有時真係想早啲入職食餅算

我之前好似你咁,值到袋狗係我樓下整左間M記

俾運費食M記，我一路都覺得好有趣 究竟有幾想食

我都想知點解有咁ON9既人
叫官方M記外賣啦

印象中媽媽節係冇咩單 食餅呀

點樣1小5

爆單熱死人咩

得堆西單，缺席左兩個鐘

做5單件衫同口罩已經濕到搾出水
個口罩濕晒都唔知有咩用

做跑狗
不過今日又變番1小2啦

爆單，不過做得一單

週圍綠曱甴點開工

母親節 夜晚超多單
屌又比張車手單碎補底

今晚射波, 又熱又濕又西單

保出席
依家袋狗好鍾意派張50蚊以上既車手單
想你做完=補底
岩呀,射佢老母波.肺炎就玩完
舖頭都做到冇停手

就算有單都要等半個鐘餐廳出餐

啲單忽忽地唔係黑名單就車手單,餐廳又冧檔, 又熱又濕又閃電
今日咁嘅環境唔差在嗰舊幾水難為自己

繁時出席滿分左成個幾月，呢兩日跌左3分

咪又係3點

母親節咁爆

緊係冧檔啦,炒咁多人
1條友做2條友既野

係某餐廳食飯
埋單係收銀見到痴左57張外賣單
有個呀叔勁大聲 屌你老母d餸都食鳩曬我碗白飯都仲未舀到

大時大節做袋熊啲單都係二奶單等到就等啦，啲黑名單平時都慢呢啲日子更加見到都踢得

今日可以8點20分接到張單個等候時間係7點10分 諗都唔諗即刻踢撚左佢，本來仲以為母親節個個出去食無咩單

但係復活節又好靜

成班不孝子,老母日仲叫外賣

屌,TKO 早上冇得叫M記
要11:45後先有

M記有自己外賣喎,點解要叫袋鼠

因為用慣袋鼠 FP,醒唔起佢有外賣

佢地有車手送,仲要硬食
袋鼠未必有人同你送
少左餐仲可以打去M記,叫佢送返

做過M記官方外賣=ZEEK

屌但係用M記外賣好慢
每次都1個鍾~個半鍾

個人經驗

M記自己個APP叫
多數係佢D員工送
次次都勁耐 1小時以上先到/D野食放到出哂水凍哂
/比錯比漏打佢叫佢送返又再等一個鐘

叫熊/袋反而多數快好多(半小時內,快就15分鐘都試過)
有比錯比漏搵CS比張圖佢就有CREDIT比返你

補充下先

會用M記APP叫
通常都係夜晚9點後, 或訂定聽朝早餐先會用

咁得意,我個邊一定係順風車班友送

M記應該有分點派送既
應該
深夜果D係車手黎既

BTW我頭先講
D野食放到出哂水凍哂
(唔係深夜叫既, 係正常時間叫都係咁)

用袋鼠叫M記
最遲都係半個鍾內

其實佢地址個pin錯應該點？比pin遠先同佢講？

想問下舊制送完唔禁完成會點
最後一單通常返到屋企先拉完成

同媽咪一齊係屋企唔洗出去同人迫幾好

大家族唔出得去食
叫外賣套餐響屋企開party

冇咩嘅，知你唔拉完成好快就會兜你

中段時間拉長好啦,依家搵借口炒人

1800~1900更完全唔響

58分派單

咩黎

4個鐘餅

1個鐘餅

食完餅就落雨

聽日打80公里打風,加油啦,咁多位

有比足錢咪得
又唔係一定100%自己接

3小1
痴撚線

新人其實係咪冇可能拎到更
我試過預約都冇更
準時1700 搶又搶唔到

依家系統收更，就算有人放你都接唔到
1100都未必齊更何況1700

唔會，同埋袋鼠有評分架咩？

任何一間都唔會

咁姐係唔係做啦

依家唔係出港島應該都冇咩單, 有更都冇用
我又食兩個鐘餅

袋鼠裝備按金total幾多？第一次出糧扣？

冇更

你比左200蚊喎,扣咩?

又食餅 冇餅連最低工資都冇

我今日更都冇

你哋咩區咁慘冇更執，我間中有更執但更多係秒入cut更

冇返兩日，今晚有兩個鐘餅食

我明明日日online
但係個出席率一日低過一日

我都試過

經過媽媽節後靜咗四日個個呻冇單 今日遲咗十分鐘上線食餅

正呀,無單

落雨都有餅食

下個禮拜落雨，得十更

$55-$9.17

星期六夜晚得一更

星期六都咁少

今日有單收到45蚊tips
上次就50
果然圓方都係有錢人住既地方

係啊中午一更夜晚一更

夜更得一咁誇張

冇單，痴線

有冇步兵師兄係11點

hi

點先做到

返得多鐘數 一定要100/0/12就上到
11點3點報更裏面都有分排名先後報更

55分中單

派埋啲閪單咁熱唔做啦

點解會問我個客夠唔夠25歲

遇到個錯pin錯勁遠，明明車手單派左比我

有無西營盤師兄
有一單上到去般咸道之後係咁響，但張張唔係羅便臣道就干德道
呢啲單步兵真係做到

遇到兩個弱智cs，第一個唔肯比地址我，第二個話map pin冇錯，但個pin差左成兩公里

攞正牌拖半個鐘先踢單

有冇人有加成都唔想做

無更做條撚成個星期得聽日同星期6有7點
等佢放11:30更

有加成派一單做完都係110
今日3點拎更都可能冇晒

暴雨咁款都係得1.1 每單多幾蚊
真係多撚謝晒
之前bonus都有1.2啦屌

又派埋晒啲車手單碎老底

即刻渣左架model 3出去兜多幾轉
雖然其實我大部份時間都係用model 3送
4小8 total $613連$15 tips

而家連老底都無埋

玩撚完，老底都冇埋

下一步就係減單錢

$30一張單應該都大把人送

狡兔死 良狗烹，咁多義工仲駛你地班餅師送閪單咩

我唔做了,大家加油

餅師末日

話CUT就CUT,仲講到愈來愈多人唔洗保底
食左佢1年錢.....由佢

而家玩短減長加
短單隨時$30都冇

下，23號減埋單錢啦？

短途減
中長途加（佢話）
不過咩叫短咩叫長，冇人知

$35都冇真係唔洗做

你唔做大可以唔做

可能冇......特別係樓下送樓上果d

羅家聰自取滅亡

舊制呢？

上年五月炒我舊制，今年又係五月冇保底，等收皮啦羅家聰

最舊果隻舊制無影響啊

舊制 8個月,新制3個月食足成年補底
等我拎幾更食免費飯/請地下食
炒我囉,35蚊都無
無野撈都唔撚做

最慘係晚市都無咩單...點做

雙開熊袋

23號後唔知點解成日倒瀉嘢

放心,一定會
炒我吧,你連近單都減

聽日開始有免費飯食

啱啱收Email先見到依家新制連補底都冇咁大獲
仲要連最短距離35/50蚊都冇埋

利申：冇做好耐

這表示您在完成短距離的訂單時收到的服務費會比以往為低，而中、長距離的訂單則會收取到更加可觀的服務費。

相對您較少遇到的短單，我們將資源投放於您最常接觸到的中長途訂單上。

屌啦,我成日見到短單.加得幾多錢
最多咪10蚊無保底,我白做

算係咁啦
返住正職/訓住收錢

uber變左最高

飛機餐
專拎啲銀碼高既單黎搞
打俾cs話倒瀉拉完成
食完先再送

算啦.係依個時間搵工麻煩姐
樓下商場6月裝修完好多袋鼠舖
諗住頂埋6月...點知就咁

估到冇得瘋狂食餅啦，不過冇諗到佢咁肉酸一刀切又搞個唔清唔楚嘅超新制出嚟
仲話夠單做啦，公司發展咗唔使再保障
港共磅水呀 10000+7500 加埋17500夠我頂幾個月

唉真係任佢up
咩好少見到35蚊單，我平時有4成單係最低價格，咁都叫少見，仲話依家唔再包35蚊最低運費，連deliveroo都要跟閪熊玩殘步兵

我屌你啦羅家聰一野cut哂老底同最低35蚊一張單，仲要得返唔夠一個星期就改，你不如即日改啦，多人做就當員工condom咁話?真係坐街乞食好過你食屎啦

喳喳林食多幾日餅

老老實實 佢咁強行改制會唔會違約？

佢依家仲話最低單錢會每日更新 點玩呀

原本輕鬆送餐再咬餅當外快，而家無左餅應該唔會再做，但我要令佢炒我

你做地盤?

依家係連車手都玩
玩埋車手我支持呀,一齊死囉

近排想食野

自僱人士學校興趣班都有

我個人好情緒化，希望份餐平平安安無穿無爛同合理時間送到比個客啦！
大家食野要有小小要求，唔好食太 Cheap 既野。
聽過有師兄好似開始老人痴呆，但佢只係廿幾三十歲，我驚佢拎左餐去到客樓下就以為送左，到時客人就無得食袋又要蝕錢再送過

係屋企ON時接到單
唔得閒踢單就等30分鐘後,睇下得唔得閒
唔得閒就踢

其實中長距離單我地唔係唔想做，每單加錢咪做囉，最怕佢加果啲錢係用接單率做門檻，焗鳩你等餐廳

44分中單，又唔比我食餅

得返三日有餅食

到時的黎報告下
睇下短減長加實際係幾多

*我黎報告

平時我車手做開都係中長多
冇幾可短單
衣家仲有加成

到時可能加成完先等於而家個數
唔好太高期望

你地啲餅友就嬲啫
我哩啲平時一更都唔知有冇一單嘅，遠單加錢仲好

以為加好多
我估加$1

你什麼時候產生了冇餅就會比單你的錯覺？

冇得任踢同減短單錢喎

個app有得睇接單率，剩係哩點已經屌打閪熊啦
減短單錢極咪又係30蚊

可能係夠接單率，加成完先30蚊
唔夠接單率就仲低過阿爸

所以新入職嗰啲根本就智障
你真係覺得佢會加錢俾你？
佢對住之前兩次舊制都可以炒人同cut底薪
你班新仔可能遲吓就會改到接單率唔夠80%就即炒

我老豆可能係羅家聰添呀
隔離唔夠90%得20蚊咪又係一堆人做

炒咪炒囉我不嬲冇餅食

你係羅家聰？
你又知仲有30

收班新義工（失業撚）每人200班入線費
賺到笑

其實佢都係開心大家一齊仆街冇餅食
唔關之後改咗咩制度事，講跟距離計錢依家都係㗎，仲保證樓下送樓上都35
再改制連下限都冇埋任佢叫價又計接單率不如去做閪熊，起碼講明張張30明碼實價

每個新登記人頭袋鼠保證賺兩舊 先收加盟費再賤價派單

羅家聰：失業撚要不是戶戶送照顧，你們早完蛋了

彈性單價可加可減機制
我幾個FD都唔做.HEA工生涯要結束啦

羅家聰都on99
任踢同有保底本身就係做袋鼠嘅優勢留人做
改咗同閪熊一樣不如做閪熊起碼有單做

最怕閪熊都會uber化，單性單錢

哎，食餅食到今個星期五就要硬挖喇

有冇單都成問題，本身為食餅都係做兩三單
限埋你接單率個個保數據咪更加冇單冇錢

羅家聰搞得呢啲都係cut cost架啦
而家2k單都係得$40
短單$20差唔多啦

1小1仲要1公里37蚊
訂單增長

zeek步兵出依啲單，佢係咪on撚9？

又食餅 最後三天

你蝕咗幾千銀

我記得以前要限定你要喺中心圓圈嗰個位上線，（觀塘嘅話要去apm附近先得），所以冇乜機會食餅。自從有一日話可以喺個zone範圍內任何位置上線，就一路喺屋企食餅。

依間野差左咁多....
無做成年

無更,聽日先有1更

我今晚最後了

呢次改變對步兵不利，但對車手冇乜影響

zeek真係唔好撚做，西撚到震

未必,要睇星期6單錢改成點
事實好多車手都唔開車.專接近單
步兵就肯定食得屎.你加中遠單錢
變相1個鐘可能做得1張單...收入少左

未試過唔開車

車手點會冇影響，以往任踢啲黑名單上平台啲麻撚煩地方，去區頭區尾山旮旯要接單80%即係焗做
係睇23號佢單錢改成點

我唔會理個80% 接單率獎金
唔岩feel照踢
又唔會有咩20蚊地獄
做得唔爽做黎做咩

最後五更 食屎啦羅家聰

如果佢個incentive bonus 真係額外就係囉，怕就怕佢依家將部分單錢閘係個incentive 後邊，變相你唔接就全面減錢

其實車手大約時薪有幾多，我做袋平均得120蚊，1個鐘大約2.5單，呢排做閪熊多，貪佢peak hour加乘可以上到160蚊

新人想問香港東半山同南區好唔好做?

出糧未呀屌

今日下晝出啦屌

做南區要識游水

唉睇完tg post，咁睇起碼有20%錢搬去接單Bonus度，踢太多就直接扣2成人工，無啦無啦

仲話收入同以前冇分別甚至多左

加完bonus都無分別即係預你硬食等單時間，然後再將啲送單錢搬去bonus，咁咪無分別囉

無昆你.唔踢咪多囉.....依排

今期餅錢又多過上星期

冇啦食埋聽日

其實羅生都好慘

出餅錢仲多過單錢

做生意係咁㗎啦 阿瑪遜射住袋鼠驚閪咩

以後冇了想搵份好副業好難

平時pizza同小菜鋪要等成半個鐘都唔好踢啊 唔係成個星期bonus無哂架
以為做得多單夠quota可以踢？即刻連出4張pizza單比你，即管踢

臭小子，你以為走得出羅家聰嘅手掌心嗎

一諗起接到張pizza單或者小菜鋪單就可以食完飯散埋步先去拎然後2小1收工就開心死

點解十點半後仲可以繼續上線

Last day

問題係deliveroo好撚鐘意整埋啲山長水遠上山車手單俾步兵
仲要出得三十幾蚊
以前就有得任踢
依家轉制即係焗你送

其實綁接單率唔係真係咁大問題
但係前提係你多單
即係我本身送緊其他單，你一個shift可能先響果一次，我送到一半接你張單，起碼要hold多3/4個字，憑良心講你俾我踢左佢好過啦

其實做外賣仔幾好，時間又自由，又唔洗受人氣

唔等洗錢就係,問題依家減單錢減到做唔落手呢

最後一更了

全日都冇有更都比系統收返
88888

餅已完

羅家聰：仲想食餅，拎更，冇咁易！！

市況都開始冇事，我亦唔需要袋鼠

點解,唔通地標係浮台?

點解星期日咁快開閃電

做乜事突然咁撚多更空左出黎，係咪已經準備改制劈炮唔撈

屌真係因為無餅食果啲餅更比人放哂出黎 唔怪得突然所有更都拎到

平時都冇單食餅先落街散個步返屋企，依家冇底又計距離又接單率又呢又路梗係唔撈啦
算好㗎啦直接唔做冇話熊貓咁撚埋啲客

佢依家瘋狂開閃電想氹掂班友先 晏就又開夜晚又開

老實佢開嘅話有甜頭又唔怕做，所以我冇踢更睇緊咩情況執返多少都好，唔撈咪射波由鬼佢
當初開新制體驗步兵都可以過千一日完咗轉返舊制R鐘爽到仆街

做住先啦，其實如果搞得掂餐廳鳩等依個問題佢咁樣改都無所謂，不過我唔覺得佢可以解決得到

開工未？有冇人回報下？

最低暫時見過25.xx

步兵?

無加成 步兵25蚊起步
車手目前見到最低36蚊

ys
車手孖單60
踢一35

屌佢,青衣區ON9架
星期6,日都係得1更

最慘係車手,做埋油費同維修錢都無左
無肉食

放棄啦 得廿幾蚊不如做Uber

慘條撚
除返開最多都係200幾一日

估中咗

35
步兵而家唔踢得上水下海單
唔洗車手了

700米 $24.41

果然係人工放加乘後面，真係多撚謝

$22，CLS公司

250米22蚊

24.41 500米

車手報告
岩岩做左幾單平時都係52-54
衣家係56-60
每單boost fee 有成另加15-17
唔距單一單變75